政府專家：最快2022年才能接種疫苗 提醒市民英美疫苗或不適合香港

許樹昌：若確診數字未能壓低料當局將再收緊措施

政府專家顧問許樹昌表示，最近確診數字維持高位，源頭不明個案比例高，當局已收緊防疫措施，希望在未來一至兩星期，將確診數字壓低，呼籲市民合作，在聖誕節期間盡量留在家中、私人公司響應居家工作等，否則相信政府會再收緊措施，例如在指定時間禁堂食。

許樹昌出席新聞博覽館舉辦的網上講座時表示，香港要做到個案清零，較內地和澳門等困難，加上邊境防疫未做到滴水不漏，估計持續有零星個案，甚至有第5及第6波疫情出現，現時最重要是「封住漏洞」，例如要求抵港人士在酒店檢疫，以及在第19至20日再做檢測，希望可以做到個案基本清零。

許樹昌估計，本港最起碼要到2022年，才能讓全民接種疫苗，生活才能逐漸回復正常，又強調現時在英美等地的疫苗，未必適合香港，市民毋須太心急。

原文網址：

…係要逼人打中國製造

未必適合香港

你啲疫苗有咩民族特色呀，英美唔啱用？

原來打針有分地區

我會嗱嗱聲過去打咗算數

呢條真係100%政府隻狗黎

食撚屎啦屌你老味， 即係叫我地而家全部直接去做英國人？

未必適合香港？
香港人有特異體質
定係香港嘅武漢肺炎唔係世界流傳緊嘅武漢肺炎？

只適合美國人

種族歧視

香港要永繼限聚令唔係點控制大家

咁得意?

高級人種梗係用歐美貨啦！
你地D低等賤民有乜資格用美國貨呀？

咁佢又咁肯定支那疫苗岩香港？

英國：英女皇率先親身打疫苗
香港：

許樹昌真係十級藍絲嚟

香港D"專家"鳩夠未

咩LOGIC?

一早啦
永遠都唔會屌政府d濕鳩政策
唔鳩鳩G加到10000都加把口話合理
奶唔撚切咁

迫人打支那針

分分鐘好似新彊咁加左料

病毒無分種族
疫苗有分？

全世界亞洲人都要等支那針

一句「未必啱用」就否定咗人地

英國打緊疫苗
應該好快rebound
香港仲要無限封城

疫苗識認地區/國藉?

疫苗搞港獨

美國貨先2蚊美金枝
中國貨700蚊人仔枝

Racist

支那已疫情而完，咁香港而家流行緊既唔係英美又係邊種？你唔會話香港流行緊既係支那種掛？

外國疫苗未必適合香港？
屌！咁又成狗日叫人打流感針？

藍屍：made in china

你理撚得我
我鍾意打

疫苗有分人種咁好笑？ 當人on9?

這疫苗 生於英美澳加 不適合香港（向趕）

味必岩香港（係反話）

呢d專家食屎啦

澳門都買歐美貨啦

打中國疫苗啦柒頭

歐美疫苗加左民主自由
打左會再出嚟抗爭

隔離澳門都已經訂咗英美中三款疫苗，俾市民自己選擇打邊款 香港班官真係奶撚到傻咗

拿 咁平心而論
世界各地所流行嘅病毒變種唔同
英美疫苗對其他地區病毒效用較差 係有可能發生嘅事嚟嘅

只不過應該點都唔會差過支那廢針

澳門唔係新疆丫

咁全世界都唔出得國?
定要打晒咁多國家既疫苗

終國制造最適合,因為貴人十幾二十倍

連登仔話佢好黃架

都係個句 你打先 我不了

西醫呢

咁呢個只係可能性，唔一定發生嘅
暫時咪等啲白老鼠試下先
開發太急，我覺得就算係歐美有啲研究過程都係冇做足

政府logic: 有名妳叫Kung Flu
緊係唔適合香港人打啦
香港人係東亞病夫呀嘛

2022重有武肺呀？
會唔會到時冇都重話有

病株唔同會唔會有影響？

hpv針都唔係cover得晒咁多種，不過支那針就死都不了

收皮啦 係咪得支那出嗰啲先啱

中醫？？
體質唔適合？？

可能要全區碼，或者可能係個頻普唔岩

全香港嘅防疫針都係歐美既
你同我講係得呢隻病唔啱用
屌你老母仆街

不如比市民揀睇下幾多人打英美 幾多人打中國

許樹昌你全家仆街死啦

跟住好合理地
冇打疫苗，人哋唔畀你入
結論係，香港人唔可以走

支共：我冇限制你走，係人哋唔畀你哋入呀

用多一年清晒班異見人士，再全港順民打特製精片疫苗

去uk/canada打好過

西醫未必適合中國人

打完識唱東方紅太陽升

歐美疫苗未必適合香港 佢真係當全港市民白痴

打外國疫苗違國安法

充公所有資產

英美D疫苗唔適合香港?

係咪隻武漢肺炎病毒係香港特別D, DNA同外國隻病毒唔一樣?

每買個月一波爆發
當佢2022月頭先有
即係仲有四波比香港人食
WFH萬歲

香港政府真係垃撚圾

咁嘅話姐係如果想去旅行就要打個個地方嘅疫苗啦

DLLM 人地英國打緊啦 慢吞吞

On撚9

咁不如取消西醫啦

香港人有咩特異體質??? 碌鳩識發光???

加狗晶片方便監控

up 乜鳩？電視遊戲有分區？

中国製造嘅疫苗有習近平新時代中国特色社會主義思想嘅特殊因子

好似係

D疫苗我唔會打算接種....有冇咩副作用同有效性成疑

On9

係就好呀
想睇旅行社收工

實信你㗎

歐美白人基因唔同？

巴西人試完 fail

下一站 香港

疫苗都有得玩鎖區

每日關注(1/1)

屌你老味，許樹昌黨安法之後痴撚左

咁唔好比我見到2021有中國疫苗打

支那女人夠本身唔適合香港啦咪一樣死落嚟?

大陸疫苗，真係唔敢打。
班大陸閪為左錢咩都敢做，都唔知你打果枝係咩黎

香港而家流行病毒株唔係支那型

同樣logic apply to 支那疫苗

啦啦聲將國產疫苗上馬啦我地藍營已經急不及待了最好派埋錢愛國愛黨愛政府

疫苗有分人種唔出奇

屌你呀
我寧願中武肺
都唔會打支那疫苗

全世界有幾多疫苗同藥係默沙東出？
專家食屎啦

平時d疫苗分種族既原來
香港人唔用得鬼佬疫苗，只可以用鬼國疫苗

小心違反國安法⋯⋯

恐懼撚可以恐懼多一年

好簡單
到時英美有純種香港人用過無事就可以問返今日個專家。
到時佢又可以話為安全。

有種族歧視嘅疫苗

寧願打俄羅斯疫苗都唔打支那嘢啦

如果返香港咪又話唔承認 逼你打支製"疫苗"

政府覺得香港人係東亞病夫

咩叫承認？點解要承認？

講得出呢D廢話

呢D專家真係可以去食屎

2022...
等埋個選舉先

未必適合我地係變種人？定變種病毒變到RNA 都唔同哂？

政府專家先打
我唔洗咁快打

不如自己揀打咩疫苗
政府邊隻都買啲

一定因為香港濕熱 濕凍

連登仔唔肯接受現實
鬼佬食芝士周身毛
係等都係要等亞洲版先得

支那毒針

強制打？
屌你老母政府

佢話未必啫，唔係完全否定外國疫苗嘅

racist vaccine

只有中國疫苗先適合香港人
問點解就係犯國安法

洗腦針

一打就會要民主自由

發瘟咩 咁香港ㄧ世唔駛再開關接外國訪港旅客啦咁

支那製造疫苗不了

疫苗都未出.....政府已經估到可能不合⋯⋯亦即可能合！講咗等於冇講！高手在人間。

"未必" 呢兩個字
去到邊都係吹水萬用詞

仲有ㄧ定關熱氣事

邊境防疫未做到滴水不漏

全部鳩官同三萬精兵打支那疫苗先
我哋呢啲星斗小市民遲啲先打外國疫苗

飛去外國打囉，on99

一個中國政策

Imported in Russia
Made in Chi Na

真係笑唔出 佢強制香港人打支那疫苗就pk啦

Cls
逼人打支那疫苗
種族滅絕

佢係咪講緊運送同存放問題ja

乜有分適唔適合架咩

又即管睇吓養和、私家疹所d疫苗針會唔會爆booking

唔好話班真。有錢佬 班中產都唔撚會打支那制啦

專家懶係唱反調係常識吧

濕鳩專家食屎啦

估吓遲啲會唔會立法禁止講英文

西醫都係英美發明

不如用番本草綱目呀笨

英文就唔會，最多係廣東話姐

狗官淨係識食屎亂吠奶屎眼

打英美疫苗都會犯左國安法啊？

咁佢點解要single out歐美疫苗? 佢有咩grounding 肯定支那制疫苗有效?

佢根本就喺度誤導

日日睇佢地9up真係咪話唔躁

香港人真係命賤…有咁嘅特首，有咁嘅政府

支那疫苗打左你唔因為疫苗副作用而死，都無畀疫苗裡既藥搞到終身不育，強逼人打疫苗同新彊集中營手法一模一樣

大家記得去英美打疫苗

疫苗有分顏色，寂那廢老同藍屍用番支那野，外國貨未必啱佢地

佢撚強制到班錫身有錢佬咩

要擔心嘅 就擔心自己搶唔搶到養和、私院、私家診所d歐美疫苗好過啦

下次會唔會有人講英美民主制度不適合香港

呢條友講野幾好笑

為香港人特製嘅疫苗

"未必適合香港，市民毋須太心急"

1. 點解唔適合香港?
2. 點可能唔心急打疫苗?

死曱甴又用iPhone?

佢意思:

屌你老母你班蟻民唔好同我搶歐美疫苗呀

愛國緊係打中國疫苗LA

藍絲都唔信喇

你中國同外國都入口等人揀囉
藍屍身體最誠實

我唔接呀 寧願坐監都唔接呀屌你老母 都唔知有乜尻後遺症

港共就係想利用疫情做理由
加速將香港全面中國化...
到兩年後已經太遲.....

林鄭打左未

許樹昌我屌你老母丫
叫你含家打大陸疫苗囉仆街專家

今次讓高官公務員打先

仲有咁嘅專家

咁快吹奏支那疫苗

流感疫苗邊度嚟？
Hpv呢？乙肝呢？
佢自己打過嘅疫苗邊度嚟？

不用下次

一路都係咁講緊啦

係上次

磚家吔屎啦, 唔打英美嘅, 唔通打中国制鹽水？屌你老味啲鹽水隨時工業鹽溝出嚟嘅

支那醫護都唔打支那疫苗

武肺歧視亞洲人

咁我寧願中肺炎好過

9up no cost

瘟疫政治

政府會緊張你健康？

林鄭係不惜攬炒，都要以疫情限制香港人自由

但係我覺得黎樣佢做得好

咁叻封咗佢我咪唔打囉

我估林酋想唔入口vaccine
等市民求佢

你覺得啲人會仲好聲好氣求佢咩，到時好似隔離邨啲藍絲都反又咪係柒

可能佢會打英美疫苗扮打咗支那貨
跟住話先打為敬，你哋放心用支那嘢

打唔打我都唔用架啦，叫啲狗賊上樓㩒住我打呀笨

依家個個專家都係口upup架啦
到英美有一半人口打完先知岩唔岩打
到時都出年年頭先知

你老味, 食屎專家, 大陸都賣緊疫苗出去, 同大陸講唔啱用唔好害人啦, onL9

習近平思想新時代中國特色社會主義疫苗

香港平民唔適合
狗高權貴就適合

但啱澳門？

叫呢條撚樣快d 收皮啦臭閪

支持三萬隻及其家屬帶頭優先打先

應該係, 依家英國嗰隻好似要零下60度儲藏, 香港醫院都可能無咁既設備, 報呢單新聞個記者又係寫d唔寫d

好有可能係為咗政治目的先咁做

俄羅斯打晒先賣俾契弟
變自煮燃發再mark up
所以2022 $700 係好正路嘅

點為唔適合，可唔可以解釋吓？

疫苗都分國藉？唔岩國藉打咗會死呀？

叫市民唔好心急，肺炎咗成年正常人都想過返正常生活，政府又做唔到野，市民自己諗辦法解決又唔鍾意

唔去研究中草藥
走去研究洋鬼子d化學野
仲好意思講出黎分化中國人既感情
提倡港獨？犯國安法係咪有得舉報

講得啱

英美疫苗真係有可能唔適合架

不過支那就一定唔適合囉屌你老母

我死都唔信有錢嗰批會乖乖等到2022
搭飛機都飛去英國打

新人類

係機場俾狗捉住打埋支共針啦，仲俾你走

睇now 新聞...
英國果隻疫苗要儲存喺負七十度
解涷都好似要幾個鐘先可以注射

而家一般疫苗都係儲喺2-8雪櫃度就OK
一拎出黎就打得

一般診所啲雪櫃
可唔可以整到負七十度

支疫苗識分人種？

藍屍同港豬可能會信嘅
啱晒
唔洗同腥港人爭疫苗打

永續肺炎

全香港七百萬人會唔會因為咁而滅族?

最快22年先有疫苗

好撚on9 專家
睇下人地日本買左幾多歐美疫苗
睇下pflizer隻疫苗 你祖國復星都爭住買
係中國做緊P3 test
達官貴人爭住打
中國人就打返中國疫苗

袁國勇，許樹昌幫政府含撚含左成年，仲未夠咩

啱啱講完疫苗無效同限制唔夠嘅袁國勇黃d定許樹昌黃d

個漏洞就係唔封關，日日大把人免檢疫嚟香港

屌你 你估插頭咩 唔適合

中武肺未必死

打完支那疫苗就算唔死都癱

咁咪2021年都要戴住個口罩生活

許樹昌估計，本港最起碼要到2022年，才能讓全民接種疫苗，生活才能逐漸回復正常，又強調現時在英美等地的疫苗，未必適合香港，市民毋須太心急。

訂唔到就訂唔到啦

如果英美疫苗唔啱香港

咁支那疫苗都同樣唔適合外地

咁巴西禁佢測試就啱啦

市民毋須太心急
成年幾無去過旅行 你話急唔急

你又啱喎ching

永續WFH

人种吾同 正常

英美疫苗唔適合香港，支那疫苗係最適合香港!!

但係支那國民排住隊落香港打外國疫苗!!!

屌你老母 不如話2047年都唔岩啦

專家食屎吧.jpg

武漢既病毒就全球有效
外國既疫苗就香港無效

用高價買支國貨

香港人同英美人有咩分別？
點解死都要逼香港人用支共疫苗
又貴過英美、又唔知個實際成效有幾高
DLLM 你班港奸政府

屌你老味你估DVD咩

政治上未必適合香港。
btw，dklm

隨時唔比入口外國貨

泰國菲律賓簽曬牛津疫苗合約

疫苗都有分種族長知識了

多撚謝哂，支那疫苗送都唔打
肯打果d打哂，冇打果d都唔會有事啦

仆街政府, 市民性命都要扯上政治

之前睇新聞先講解以家病毒,
點變種都好, 都係有共通點,
所以疫苗係用共通點既方向去整咩
重要分英美中
利申: 冇乜點睇病毒學術相關既野

香港所謂既專家去食屎啦

點解會不適合？

屌你老母許樹昌出賣學術良知舔共

好啦，預左比人屌
但公道講句，真係未必適合

因為菌株可能有好大分別
打歐美嘅未必有效
就好似打流感疫苗嗰個道理
每年都有d 唔同，因為隻菌會變種

換做中國疫苗未必適合香港都得啦on9

racist

係阿係阿 中國製最好

適合機率大d

因為係大陸傳落嚟

有去無回

咁喺歐美嘅黃種人咪大撚鑊？

比限聚令控制到都抵死啦 香港人

許樹昌又強調現時在英美等地的疫苗，未必適合香港。

痴撚線咁都講得出當香港人白痴？

今時唔同往日
效率之低
係佢哋想快打
都達成唔到

直接講無得打算

得喇得喇
知道

有政治特色嘅疫苗

全部都係政治做比你班蟻民睇
馬交乖乖地跪低就有得揀下 個特狗似返半個人
你香港班仆街玩野就乜撚都做到最撚閪比你睇

3叔：香港不屬於地球

咁樣樣不如分2 條隊打啦，藍絲打大陸既

藍昌真係仆街嚟

都on撚鳩 支那製造就真係唔啱香港啦 屌你老味

英國連英女王都就打，你班垃圾仲要等成年幾

迫人去英國打

告佢國安法

On 9?

要打返有特色社會主義既針先有效

其實佢又唔算錯得晒
MIT study: Covid-19 vaccines may be less effective for Asian Americans

其實而家幾好，政府幾鍾意而家咁

2022 年先打啦

咁支那疫苗內循環囉，唔洗賣歐美
支那疫苗未必適合非支那種

咁得意

日本都打歐美疫苗
講得出篇文d 野，許生都係弱智

你話分人種我都算 地區

攞本bno 去英國打算啦

所有西方野都不適合香港

好似未include oxford 果隻，可以令身體自己做抗體

好似DVD咁落咗地區碼

未必適合=要時間研究下=搶唔切訂單=歐美製疫苗供不應求
2021年政府專家：等待歐美疫苗供應到港不是務實做法 國家已優先預留充足國產疫苗支持香港全民接種

反社會人格係咁

咁我寧願唔打

胡cfu 外國人健身方法唔岩亞洲人

唔打呀，攬炒

支那疫苗留返d曱甴打啦
我打外國貨算
貴一貴都打

支那都唔見好得去邊

小你老母,想攪死香港.
封香港唔給香港人走.

你老尾. 疫苗分人種.
你憑咩野講英美疫苗不適合香港??

打死晒藍絲就好笑

許樹昌為毀滅香港頭號罪犯.
向美英舉報佢全家18代.

想封港滅族!!

陣間去到2022全世界淨返香港得武肺

英美疫苗唔適合寧願乜都唔打，點都唔會打支那製

強調現時西醫診症方法，未必適合香港，市民毋須光顧西醫。

根據呢個邏輯 好似係 除非唔係

支打疫苗你打埋我果份

唔好咁痴線啦講大話都要有個譜架

但適合澳門

全世界搶著要但除咗香港

呢條on9青山放出嚟嘅？

成班變晒癱

到時係輪倚上愛国啦

疫苗未必適合, 係因為呢個政府完全唔適合香港人so9sad

打哂疫苗仲邊有得控制你地理蟻民

磚家

疫苗都識歧視

專家吹大啲呀

等多兩年隻病毒都變咗種啦

香港主要係亞洲人姐，但仲有其他種族

唔係
係隻疫苗要睇 passport 先肯做野

香港人應該要射尼泊爾疫苗

咁咪唔打囉

磚家：換句話說，鬼佬的血 異於香港人的血

呢個先至係磚家的意思

澳門都係打外國貨

D所謂專家去食屎啦
仲以為咩高見

專家係on9

即係逼我打支那針啦
屌外國藥又唔見你話唔啱香港人用？
呢d專家食屎啦

走啦大家

要等支那疫苗

想永續限聚令

好似以前打ps2有鎖區
打落去會彈翻d疫苗出黎

好似捉瘋狗症d狗打針

姓許黨員嚟開頭仲好啲
依加扮都唔撚扮

你老味？咁你支那疫苗又攞去外國做測試？
係得你支那疫苗全世界通用？

咁至少打16支疫苗先去得旅行

有絕育功能

2022年仲有幾多香港人係香港呀個個走哂去英美加啦仲留係到同你陪葬咩

中國疫苗不適合香港

遲下實見到報紙寫
市民接種歐美疫苗頭暈身㷫
打支那疫苗就末期癌症都好番

中國製最適合

其實係可以咁隻毒本身唔會理你有冇得去旅行